點解啲人咁中意擺電話係枱面

我部C7唔夠啲蘋果叉鬥

我指你唔係用梗個陣

知你多人搵啦

唔想放喺褲袋「un」住大髀

咁應該擺邊到

拎部3310出嚟 一嘢拍落張枱度 枱都震裂埋 夠晒霸氣

擺褲袋或者袋

食野一定唔會擺枱面 污糟到死

最慘係借舊電比班fd差
佢地死要放枱面
返到去在抹

關你撚事 我鍾意呀吹呀

成日見到佢地仲要mon個邊向下
跟住又係到篤篤篤 真係乾淨

我個mon向上 跟住篤篤篤 係幾乾淨